唔該我想del po

title: 屌你老母繼鋒味之後m記出左「芝」味
date:12/12

你真係信左

No 我唔批

del

特登走過嚟睇
真係信

笑左

笑撚死

收到你的請求
請等候3-5個工作天

我批准 2:1 now

見你咁有禮貌講哂唔該咁
批你啦!

推

有啲內疚...

你係咪買$20連登卡果堆傻屌黎 讀中學未

你係咪買$20連登卡果堆傻屌黎 讀小學未

屌 推上熱門

笑撚咗

你係咪買$20連登卡果堆超級傻屌黎 讀幼稚園未

程序上麻煩貼埋條link

咁係為免del錯其他post
大約下個工作天就有人幫你搞

下次唔好喇

屌 笑死

樓主食完個m記未

大家放過樓主啦

樓主做咩改左名 你又要批過

係咪改左做寒魔dick

推一推先

我今朝見到個post嘅留言
心諗係咪真係有人信
估唔到你咁單純

准奏

push

人哋正正常常del po都唔俾 連登仔真係串過狗

無是咁的

推到你上熱門 唔使擔心 連尼住會睇到

Lm

#ki

其實狗有幾串？串唔串過馬撚？串唔串過碼頭咕喱？

請提供你的電話號碼以接收短訊驗證碼

輕輕一推

係咪買$20連登卡果堆超級傻屌黎 學咗行路未

link都無 點幫你呀

seed呢屌你

圖都冇

同舊登改密碼有得揮

如果真係del咗...

幫推
希望連仔關注下

本地會員

潮文？

掟你去香港戇鳩協會做榮譽會員

分唔到真膠定假膠

眉狗

有冇諗過係樓豬撚你地

喂

屌你老母繼鋒味之後m記出左「芝」味

唔使我覺得好好笑成件事，幾好玩

我一陣再開多個po

惗多左 我真係7左

有人幫我貼左

無食到最尾

我改番

唔好笑樓豬啦 樓豬都係單純姐

so pure so true

00後走啦 呢度唔歡迎你 垃圾

我係咪00後就唔知
不過你應該係死老鬼

樓豬00後成個傻狗咁

其實只要話唔del post會自殺就del到

jeng !

Puch

推上熱門

樓主好波

樓豬on99

傻

屌

你老母

冇link點幫你del呀

臭

唔好再推啦
放過樓豬啦

有無得上熱門

笑到喊
樓主俾返你

Del呢個po緊要啲

化

屌你地重未推完

push!!

hi

...

呢個gif jeng

大家唔好推上熱門呀

收到

你仲推

得喇我停喇

一齊停

笑左
但是咪假膠黎

Ok

見你咁有誠意幫你推下

@連尼住
批咗未

OK

OK 批准

已批准

我幫唔到你

00後樓主

笑到仆街

屌你老母柒撚到

貼bam圖自爆算啦

你個ac可以比連登仔恥笑一世

Child登仔

屌 好撚好笑

傻狗

大家唔好推啦 比個機會樓豬

［member]傻狗狗[/member]

:

真係信

點擊此處以移除此帖

笑到呠咗一聲
感謝提供笑話本身好唔開心

做乜鳩

仆街 好撚賤

人唔笑

樓主會唔會好似棋巴咁，以後開親po都俾人問洗唔洗del

deled

真係好撚傻閪呀我屌

自爆

————版主檢查線—————-

我想批准人del po

樓主幾多歲

本帖隱藏的內容需要回覆才可以瀏覽

連尼住上水啦 唔想搞大件事

大家唔好再推啦，樓主已經好慘架啦

上哂熱門

00後啦屌

好得意

似10後多啲

好 批准 聽日我叫連狗搞

下次小心啲啦 今次係lihkg 再柒出到社會咁就一世架喇

屌 好撚鳩

幫手推埋樓主啲舊post

樓主撚吓狗又同你講咩

俾個芝味藍莓批你丫

Approve

熱門lu

可以推到出年

樓豬係咪女仔嚟
咁天真既

當樓主係玩具咁玩，狗咁撚

嘩 係芝味呀

買多張20 蚊卡啦 個ac俾人笑足成年

樓主名都改埋

樓主好可愛

笑死

准奏啦

你又要開多個post話想del呢個post

仲要加句唔該係前面 好有禮貌

想識樓主 大姐姐養我啦

😂😂👍🏻

樓主係真定假膠 大家唔好再推啦

樓主咁可愛實cow死女

唔pie

重作

見樓主因為del po搞成咁
我建議樓主開多一個post，取消返今次申請
記得要補返清楚詳情，以免一陣間唔小心delete咗啊

笑到肚痛

冇腦上連登

等我幫你del埋呢個post 好唔好？

lm

你地真係衰，玩到樓主名都改埋

好撚好笑

Keep住佢

delete post，要自貼 （見樣+寫我想 delete post ： xxxxxx）， 三個工作天就會delete post 。

（好似係）

d正皮重多過原po

填左表未

我只係來睇下發生乜事

Push

大家唔好推啦

唔好咁啦

同警察叔叔講我想喺連登del,科技罪案調查科會幫你del㗎喇

曲線撚狗?

去7仔買夠唔知幾多張會員卡就夠數做vip
到時連佬應該會考慮下幫你

買個新ac啦

笑死我

仲推緊

留名

樓豬站務台都上熱門 痴線

回覆已被移除

他del

放過人啦

一言既出呀 去香討del到夠啦你

點鬼知條友蠢成咁

689都俾你地笑唔少

仲未del?
幫樓主推

推一推

留言會有人pm del post方法俾你

你地仲推緊
唔好比佢停
我自己睇番都覺得好笑

Delete
小編係咪會inbox我

樓主比我起⬅️底了 想知再講

幫幫你手

推 連尼住幾時del po

新泥新g肉
大家巧牙XD

pish